22歲妹深夜搭車！嬌嗔「肉體付車資」下秒被送警局 司機：她太醜

綜合陸媒報導，王男是一名職業滴滴車司機，入行已有2年，期間遇過各式各樣的乘客，可以算得上老司機，但近日一位女乘客卻令他跌破眼鏡；前段時間，王男在一個不算熱鬧的路口接到了女客，他還覺得奇怪，因為當時已是凌晨，一個女孩單獨在外面很少見，孰料接下來發生的事卻讓他當場傻眼。

王男透露，女子抵達目的地後拒付車費就算了，居然還試圖用身體付款，他嚇得一秒拒絕，並將對方帶到警察局報案；值班員警一看，隨即發現該名女乘客是老面孔，原來這已經是她第4次因同樣的行為被計程車司機帶進派出所。警方表示，這位女客姓楊，今年22歲，用身體付車資她慣用的手段。

楊女則供稱，不是自己不給錢，而是王男沒有向她收錢，還要求要做朋友。由於女子前科累累，警方並未採信其說詞，最後仍依法將她刑事拘留，同時也呼籲夜班駕駛一定要保持警惕，若遇到類似情況，務必在第一時間報警。被問到如何忍住女乘客誘惑時，王姓司機坦然地說「她太醜，我沒要！」

樓主係該女子？

圖定老母

呃鳩屌

司機送都唔要 你仲想睇圖

慾海肥花

想睇吓有幾樣衰

彈鐘

可能個女想要，但冇人肯，唯有扮搭霸王車

應該豬到嘔果隻

22歲比阿叔彈鐘

可悲

幾醜都要有圖架嘛知冇？

唔該哂師兄 班友醜樣都要j

隨即發現該名女乘客是老面孔，原來這已經是她第4次因同樣的行為被計程車司機帶進派出所。

個個都唔食

打曬格仔都feel到幾樣衰

好撚大個口

同屌習近平差唔多
會犯國安法